壹傳媒（２８２）插近４１％，據報證監已展開調查

13/08/2020 14:24
《異動股》壹傳媒（２８２）插近４１％，據報證監已展開調查

《經濟通通訊社１３日專訊》壹傳媒（００２８２）跌４０﹒７７％，報０﹒３８５元；成交約５﹒０６億股，涉資２﹒３６億元，主動沽盤５６％。集團股價連跌兩日累挫６５％。

據本地傳媒引述消息人士指，過去兩日證監會及聯交所就壹傳媒不尋常股價及成交量變動向個別證券業界查詢，並索取客戶資料、交易紀錄等。消息人士坦言，監管機構行動迅速，雖然他們向來有就股份異動進行查詢，在證券界內亦非「新鮮事」，惟過往通常事後才進行。

黃絲苦主係咪可以攞返錢喇

1472同1936唔去查下嘅？

唔好停牌啊，唔想渣都無

炒完消息/感情咪回歸基本價值
查條蕉咩

282股價3毛

黃股個名點會值3毛

1950唔查？

On 99

未見過一間公司主要管理㚘員被捕可以唔停牌
然後同佢有合作關係的人員吹奏買貨

傻鳩老散輸錢係度嘈
同匯豐廢老一樣

睇黎真係輸到甩褲